首位外國人在中国感染肺炎陷昏迷 官方：名單中沒有外籍人士

武漢肺炎繼續蔓延，一位在深圳國際學校任職的印度籍女子，被確診為新型冠狀病毒肺炎，目前在深圳醫院，其丈夫表示她已經陷入昏迷。這名印度籍教師被認為是首位在華感染此類病毒的外國人。

據印度《德干紀事報》（Deccan Chronicle）報導，這位女子名叫普雷蒂．馬赫什瓦裡（Preeti Maheshwari），今年45歲，在深圳國際學校任職。她於1月17日患病，入住深圳一家醫院。她的丈夫阿斯曼．霍瓦爾（Ashuman Khowal）在深圳告訴記者，醫生證實她感染了新型冠狀病毒肺炎，目前正陷入昏迷，霍瓦爾每天前往醫院探望。

不過，據廣東省衛健委20日晚間公布點消息，新型冠狀病毒感染肺炎目前已確診14例，但在官方名單中並沒有外籍人士。

因為首先所有人都係中國籍

被消失？

exactly我想講既野
全世界都是支那的

4日就陷入昏迷，隻菌唔講得笑。
希望呢位印度女士大步攬過。

或者名單唔可信

係咪已經死埋

被中國人

乜呀，嗰教國學校喺深圳第一例喎？？又搞乜？搞撚死咗人唔認數？？？

google呢位女士嘅名會揾到得印度(佢係印度人)報章有報佢感染咗

呢單野佢老公即日改左口，係肺炎鏈球菌

真

因為黨想隱瞞?

true